[Normal day in Russia] 俄佬求婚

我係條女即刻飛左條仔 嚇撚死